\documentclass{scrreprt}
\usepackage{listings}
\usepackage{underscore}
\usepackage[bookmarks=true]{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{lineno}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\graphicspath{ {figures/} }
\renewcommand{\listfigurename}{Lista de Figuras}
\renewcommand{\listtablename}{Lista de Tabelas}
\usepackage{vhistory}
\usepackage{float}
\usepackage{imakeidx}
\makeindex
\usepackage{caption}
\hypersetup{
    bookmarks=false,    % show bookmarks bar?
    pdftitle={Engenharia de Requisitos - NEI4.0},    % title
    pdfauthor={Diogo Antunes, João Nunes, Miguel Ferreira, Pedro Carvalho, Tiago Delgado},                  % author
    pdfsubject={TeX and LaTeX},                        % subject of the document
    pdfkeywords={TeX, LaTeX, graphics, images}, % list of keywords
    colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
    linkcolor=blue,       % color of internal links
    citecolor=black,       % color of links to bibliography
    filecolor=black,        % color of file links
    urlcolor=blue,        % color of external links
    linktoc=page            % only page is linked
}

\date{}

\usepackage[acronym,nomain,nonumberlist]{glossaries}
\makeglossaries

\newacronym{nei}{NEI}{Núcleo de Estudantes de Informática}
\newacronym{aac}{AAC}{Associação Académica de Coimbra}
\newacronym{uc}{UC}{Universidade de Coimbra}
\newacronym{dei}{DEI}{Departamento de Engenharia Informática}
\newacronym{ereq}{EREQ}{Engenharia de Requisitos}
\newacronym{gdpr}{GDPR}{General Data Protection Regulation}
\newacronym{dpo}{DPO}{Data Protection Officer}
\newacronym{mei}{MEI}{Mestrado em Engenharia Informática}
\newacronym{es}{ES}{Engenharia de Software}
\newacronym{fctuc}{FCTUC}{Faculdade de Ciências e Tecnologias da Universidade de Coimbra}
\newacronym{ldap}{LDAP}{Lightweight Directory Access Protocol}
\newacronym{si}{SI}{Sistema de Informação}
\newacronym{ieee}{IEEE}{Institute of Electrical and Electronics Engineers}
\newacronym{ued}{UED}{User Environment Design}
\newacronym{ui}{UI}{User Interface}
\newacronym{bmc}{BMC}{Business Model Canvas}

\usepackage{hyperref}

\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{todolist}{itemize}{2}
\setlist[todolist]{label=$\square$}
\usepackage{pifont}
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%
\newcommand{\done}{\rlap{$\square$}{\raisebox{2pt}{\large\hspace{1pt}\cmark}}%
\hspace{-2.5pt}}
\newcommand{\wontfix}{\rlap{$\square$}{\large\hspace{1pt}\xmark}}


\begin{document}

\begin{flushright}
    \rule{16cm}{5pt}\vskip1cm
    \begin{bfseries}
        \Huge{NEI4.0\\ Requisitos Finais Consolidados}\\
        \vspace{1.9cm}
        \vspace{1.9cm}
        Engenharia de Requisitos 2021/22\\
        \vspace{1.9cm}
        \LARGE{
        Realizado por:\\
        Diogo Antunes - 2017251783 \\ 
        João Nunes - 2017247442 \\ 
        Miguel Ferreira - 2021181119 \\ 
        Pedro Carvalho - 2017267408 \\ 
        Tiago Delgado - 2021179681}\\
        \vspace{1.5cm}
        \Large{
        Contacto: \texttt{uc2017247442@student.uc.pt}\\
        \vspace{0.5cm}
        Link GitLab: \url{https://gitlab.com/joaocarnide/ereq-nei4.0}\\
        \vspace{0.5cm}
        \today\\
        \vspace{0.5cm}
        \textit{For students, by students}}\\
    \end{bfseries}
\end{flushright}

\begin{versionhistory}
\vhEntry{0.1}{26.11.2021}{JN}{Introdução do trabalho e outras metas.}
\vhEntry{0.2}{02.12.2021}{DA, JN, MF, PC, TD}{\acrshort{ued} do Sistema.}
\vhEntry{0.3}{02.12.2021}{JN}{\acrshort{ui} da \textit{Homepage}.}
\vhEntry{0.4}{03.12.2021}{PC}{\acrshort{ui} da página de Eventos.}
\vhEntry{0.5}{03.12.2021}{DA, MF, TD}{\acrshort{ui} das páginas de Workshops e Inventário}
\vhEntry{0.6}{03.12.2021}{DA, JN, MF, PC, TD}{Revisão do \acrshort{ued}}
\vhEntry{0.7}{03.12.2021}{DA, JN, TD}{\textit{Checklist} e \textit{Cognitive Walkthrough Output}.}
\vhEntry{1.0}{04.12.2021}{DA, JN, MF, PC, TD}{Revisão do documento entregável.}
\vhEntry{1.1}{28.12.2021}{TD}{Questões empresariais e \acrshort{dpo}.}
\vhEntry{1.2}{28.12.2021}{JN}{Termos e Condições e \textit{Right of Access}.}
\vhEntry{1.3}{28.12.2021}{DA}{\textit{Right to be Forgotten}.}
\vhEntry{1.4}{28.12.2021}{PC}{Consentimento.}
\vhEntry{1.5}{28.12.2021}{MF}{\textit{Breach Notification}.}
\vhEntry{1.6}{28.12.2021}{DA, JN, MF, PC, TD}{Anexo do \textit{Business Model Canvas}.}
\vhEntry{2.0}{30.12.2021}{DA, JN, TD}{Revisão do documento entregável.}
\vhEntry{2.1}{12.01.2022}{JN, MF, PC, TD}{Introdução e Alterações Apresentação do Problema.}
\vhEntry{2.2}{15.01.2022}{DA, JN, MF, TD}{Alterações na Modelação de Objetivos e Interfaces de Utilizador.}
\vhEntry{2.3}{21.01.2022}{JN, PC, TD}{Alterações nos Modelos de Design Contextual.}
\vhEntry{2.4}{26.01.2022}{DA, JN, MF, PC, TD}{Alterações nos Casos de Uso.}
\vhEntry{2.5}{29.01.2022}{DA, JN, MF, TD}{Metodologias de Trabalho e Conclusão.}
\vhEntry{3.0}{29.01.2022}{DA, JN, MF, PC, TD}{Revisão do documento final.}
\end{versionhistory}

% indice
\tableofcontents
% Lista de Figuras
\listoffigures
% Glossário
\glsaddall
\printglossary[type=\acronymtype,title=Glossário]

\begin{thebibliography}{}
\bibitem{nielsen}
10 Usability Heuristics for User Interface Design, 
\url{https://www.nngroup.com/articles/ten-usability-heuristics/}
\bibitem{walkthrough}
How to Conduct a Cognitive Walkthrough, \url{https://www.interaction-design.org/literature/article/how-to-conduct-a-cognitive-walkthrough}
\bibitem{ldap}
Lightweight Directory Access Protocol, \url{https://bit.ly/3exNIf6}
\bibitem{gdpr}
General Data Protection Regulation, \url{https://bit.ly/32uunZL}
\bibitem{lei58}
Lei n.º 58/2019, \url{https://dre.pt/dre/detalhe/lei/58-2019-123815982}
\bibitem{despacho}
Despacho n.º 9255/2018, \url{https://bit.ly/3FCuNM2}
\bibitem{forgotten}
Right to be Forgotten, \url{https://gdpr.eu/right-to-be-forgotten/}
\bibitem{elicitation}
Requirements Elicitation Technique Selection: A Five Factors Approach, \url{https://www.ijeat.org/wp-content/uploads/papers/v8i5C/E11900585C19.pdf}
\end{thebibliography}

\input{text/1-introducao}
\input{text/2-problem_statement}
\input{text/3-contextual_model_design}
\input{text/4-use_cases}
\input{text/5-goal_modelling}
\input{text/6-user_interfaces}
\input{text/7-regulatory_nfr}
\input{text/8-metodologias}
\input{text/9-conclusao}

\end{document}
